伍公子聲援義士 遭中年白衫恐嚇

自從twitch直播被ddos，出街俾人跟蹤
佢已經冇再扮上過前線，網上都少左出po
希望大家可以支持下佢，佢身邊已經有熟人吿左暴動罪

最慘係佢喺屋企睇直播，睇住自己前度俾速龍㩒落地下

俾人點左相，隨時俾人打到仆街

迖狗繼續關注中

公子都唔算有頭有面 佢都比人攪

未就係囉，又唔係特別紅

推

佢真心愛香港，之前直播收益都捐哂比星火

冇諗過伍公子已經咁大枝野要阿叔搞鳩佢

Pish

達哥係邊？

繼續關注

應該見人就兇姐

關注緊呀咪撚問啦

露腰果個？

達哥就係有先見之明知會比人攪先一直只係關注中

又撚狗

以武制暴